男朋友20歲生日 送咩禮物好

一齊左2年幾 想俾個大驚喜佢
佢中意龍珠 EVA 高達等等
中意日本嘢 動漫 蘿莉
送啲咩最好？DIY都可以(以前送過爆炸盒 不過佢屋企地方細 久而久之已經爛曬)

貞操

不過你條淫娃蕩婦都無架啦

震蛋

貞操一早俾左佢啦 唔通留俾你咩

男人可以點用

睇死你個賤人遲早出去搵契家佬啦屌你老母

玩開下面個口，咪比埋上面個口比佢玩。
兩個口都玩曬就比佢玩埋後花園

搵你D契家佬拍條扑野片送比佢睇囉屌你老母

COMIC LO

睇死你都係呃你條仔扮處女啦屌你老母

貞你老母操啦

好大火氣 肯定你冇女 係度葡萄

送個女朋友俾佢

我去錯成人台？

肯定你條淫娃蕩婦扮老處啦屌你老母 周圍同男人上床扮貞潔屌你老母

好酸

佢中意ACG嘅
你咪Cosplay 著水手服白色學生襪比佢執返劑，有幾難諗

酸你條仔多老襟？

屌你老母啦死淫婦

我想買份or整份可以留得到嘅禮物🎁

送假希望比佢

送部EVA俾佢囉 好似最近出左部新既，自己上網搵。

青頭仔酸少陣啦

好啊 Thank you

做少陣雞啦屌你老母

求婚

咪撚再做雞啦屌你老母

太早了

唔使係度扮處女啦屌你老母

你條仔都係志在屌下西屌完就算架啦屌你老母 貪你夠淫賤咋屌你老母

綠帽

好過你連西都未掂過 要留係屋企打飛機

我係你老豆啊屌你老母

送耳機

有咩好推介？佢好中意打機

其實男朋友真係冇乜禮物覺得需要
我本身好多有好多日本野好鍾意
收到都唔會話特別興奮
普普通通一齊食餐飯 過下日子唔錯啦

做乜鳩咁都有罵戰

燒餅

淫雞扮夠處女未呀屌你老母

唔該你🙏🏻咁我今年可能選擇同佢平淡咁過

我都唔知 佢第一句已經鬧我

睇你條淫婦唔敢答就知你比第個破處啦

屌你老母扮貞潔醜唔醜

唔敢應

身有屎？屌你老母

中意日本嘢 動漫 蘿莉

屌你癲少陣啦，唔記得食藥？

條友痴左線

扑啦個個都上得架

連登真係好多痴線佬

現實一定好大壓力

收皮啦屌你老母

痴線 條友酸到

我都冇諗到我問下大家意見 冇啦啦要受氣

你可以睇翻開頭 係佢撩皮先

發生緊咩事

樓主有無佢屋企鎖匙
有可以試下扮女僕同佢講聲 主人 歡迎翻o黎
佢應該會爽到震
利申 女朋友試過

認同 我都冇做啲咩 冇啦啦話我

塞入屎忽 前列腺快感

有啊 可以試下 扮女僕咖啡店哈哈

應該啱啱比人飛咗或者炒咗

算啦女人上連登要慣咗比人無啦啦鬧下

可惜我唔係蘿莉

連登仔做乜撚

學多幾句日文講下 聊下佢
之後應該可以入房激戰

今次知道 下次唔會再回覆 Thank you

好 thank you

送個B 比佢

比佢放縱打機一日唔覆你機
已經係最大嘅禮物

其實我冇限制過佢 佢中意幾時打機都得 同邊個打都得

咁厚禮

完美女友
祝你地幸福

多謝誇獎 都祝你幸福快樂

一係滿足佢變態慾望

都係後者比較好

屌你老母正淫婦

你係咪睇咗佢之前個post

皮帶，銀包，西裝